夢見我同朋友係車上面討論英國走狗林鄭點禍港

話說我夢見我朋友攞左「保民生，抗修例」果張長輩圖既傳單
我地上到火車見到有阿伯係隔離，就攞張傳單出黎睇，一攞出黎又見佢個樣八八卦卦咁，我地就望住「愛中國，愛香港」果頁開始唔小心大大聲咁討論：

：唉呢次真係大獲野
：係啦，唉我阿爸阿媽今鋪都走唔切
：今次真係俾林鄭累死啦，佢根本親英果邊，佢成家都有英國護照，有咩事走都走得快d
：而家美國佬出聲添喇，話要搞果條咩咩關係法喎，唉一取消左我地香港市民真係食樹皮都唔掂
：而家 股市又跌！樓價又跌！外資又撤哂！今次香港真係玩完

一路講隔離個阿伯連睇電話都冇乜心機，一路眼甘甘望住張傳單，我就反一反轉去遊行果頁：

：唔得啦呢條例一過我地真係大獲，經濟冧哂
：你禮拜日都會去架嘛
：會呀，實要去架啦
：真係，連汪阿姐都撐，冇得唔去啦

然後到站我地轉地鐵果陣又見到另一個阿伯，又攞張傳單出黎俾佢盡情偷睇，又再激烈而沮喪地討論多次，我就醒左了

希望伯伯們唔會聽完之後食唔安坐唔落再同佢地d老友記講啦
大家都唔好阿伯阿婆面前討論呢個問題喇，無謂嚇親人

重點係連汪阿姐都撐

孟晚舟都反逃犯條例

（美國版）

講勁廢驚佢地唔識